將男性嘅特質排次序

1身高 ，2體重 ，3樣 ，4性格 ，5 智慧 ，6 J嘅長度 ，7 聲線 ， 8 乾淨

身為一個男仔我會咁排：
4>>3>8>5>1>>6>>2>7

財富>>>>>>>>>12345678

3>ALL

馬雲除咗5仲有啲乜？
不過佢好成功

1>4>8>3>5>2>7>6

你應該係幾高但幾靚衰嘅人

66666666666666

雖然話錢唔係萬能
但冇錢真係萬萬不能

3》〉》〉ALL

無樣無人會理你，自然幾有錢同性格幾好都唔知

我已經特登唔攞錢出嚟講，因為其實無意思，反而其他因素係點

34851762

不如幫手排下次序

3>1>4>2>5>8>6>7

屌呢度好似全部到巴黎

身高同乾淨竟然重要過樣

係 ，樣呢d 野各花各眼，同睇你走咩路線